(非呃正負評)我唔係撐肥絲但我唔明點解要反

理性討論，分享下我個人意見

平時睇post見肥絲留一句捉錯字既句子，其實我碌一下就飛過左，然後見下面有其他用戶繼續討論，真係唔太覺得有乜影響。反而有班激進份子係個post下面屌柒佢，變相騎劫左個post做屌柒佢既post，反而影響左下面既討論，肥絲係捉緊同個post有關既錯字，你地班反肥絲撚係下面屌柒同個post無關既肥絲，其實好似更煩。

好多人話佢洗版，討論洗版定義。其實如果你話佢每個post都留左左右右有意洗我都會一齊屌，但無個”左”字既post佢都無洗，佢真係只針對某啲普世接受但實質有錯既別字啫，睇下碌過佢咪係，何必叫春？

啱啱係熱門見到又一個屌柒肥絲既post，睇到入面既留言有感而發，反肥絲既巴打貌似相對低質，好多邏輯唔太合理而且下下都只係喊打喊殺，相反唔反肥絲既巴打比較理性中立。

如果反肥絲既會員咁低質而又因爲admin唔順你地意而決定離開連登，
請快啲走唔好煩

Sor9ry見只有反肥絲既人會開post令我覺得自己都應該發表下意見

利申: 唔鐘意肥絲但唔覺得去到要ban既地步

btw影響埋右

雖然唔覺得佢有討論價值，但對於件事又好想講

影響討論根本係個籍口
實際上根本係因為嗰班友唔肯認自己打錯字
btw
係=是, 喺=在
嘅, 唔係既
下次小心啲啦

雖然覺得有好多字未去到好錯，但其實係同喺一類字用得正確啲係可以令人容易啲理解個語境意識，好似你咁捉下我錯都幾好 保護好香港粵語文化

真心 我睇左好多post都靜係見佢留左一次言跟住已經冇再留

btw睇埋右留埋右

低質會員只會圍威喂，唔鍾意就成班(或者分身)出黎洗版。相反俾人揪秤就要band人

錯就係錯, 唔好睇少依啲小錯, 因為有時真係會影響到理解
好似前幾日有個fd同我講話 "我坐係針水果邊"
我當時喺度諗緊水果邊係乜, 因為間圖書館明明冇有關水果嘅圖畫

係啊，而且佢係下面被人屌都無反擊，無助長到啲人影響個討論同騎劫個post，如果個個post都變罵戰就好煩

見佢地反肥絲啲post真係好低質，爛仔咁

等睇連登小學雞話樓主左膠

如果我地都重視番啲錯別字，下一代就少番啲5P撚了

其實見唔反肥絲既巴打們真係高質啲 但正因為高質所以唔會開post討論佢地班亂咁屌既低質user，所以我想開post引高質用家

我覺得啦
咁細單野冇咩所謂
肥絲又未到要bam既
普通痴線婆啫
但係係反五毛個立場上就真係要謝絕左膠啦

你咁講野得罪左多數大眾，rip

笑下碌過咪係，未去到要ban啫，而且佢又咁有恆心

聽講好似有二萬大軍

收皮啦波台狗，又係個d不了既垃圾
提提大家啫
block返

波台都係文化黎嘅 但真係好低質麻煩佢地縮番喺波

你知唔知點解高登屌 吾系甘牙
唔屌 左既野架
因為以前高登係出唔到 咗嘅嘢㗎 呢d字（手機sms直頭打唔到呢d字）
大家用足咁多年 呢d就叫約定俗成
肥絲個撚屌個個post係度玩膠玩到犯眾憎
仲有你呢d新連登仔幫佢護航
連登咁易比五毛玩膠垃圾玩殘 唔係冇原因

我最撚憎波台狗，改個名入去撚下佢地姐
我係多數大眾架，唔好恰我

噉打"o左"咪解決咗囉
當然我係反對佢喺認真po玩嘢

咁既然而家岀到 咗嘅嘢㗎
大家用番將來咪少啲5p

以前佢有個人簽名嗰陣真係煩，但而家好彩只係一句半句，唔太影響既真係無視佢就算

出到又唔洗強逼性既
依樣野就順其自然啦
唔洗專登屌嘅